{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047263",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 오션뷰애견펜션코스테"
    },
    "text": "22年4月にリニューアルが完了したコステペンションは、東海が広がる風景で休息と楽しさをプレゼントしてくれます。 家族、恋人、大切な人たちと一緒に海を眺めながら楽しい時間を過ごすことができます。 澄んだ空気と涼しい風、自然の楽しさを感じることができるコステペンションでは、すべての客室に2名基準料金が適用されます。 増員は1泊当たり3万ウォンの料金が加算され、チェックインは15時以降でチェックアウトは11時前です。 チェックアウト後の延長をご希望の場合、1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、最大13時まで延長が可能です。 室内バーベキュー場を利用するにはガスグリルが使用でき、利用料金は2人基準で15,000ウォン、3人基準で20,000ウォンです。 しかし、携帯用炊事道具や客室内でのサムギョプサルの焼きや喫煙は不可能です。 駐車場は建物の下に4台まで駐車でき、満車の場合は建物の左側にあるコンテナの隣の駐車場をご利用ください。 客室内にはタオルがテレビの引き出しの中に備えられており、愛犬同伴の際には愛犬座布団をご利用ください。 カフェがある1階には案内室があり、チェックイン時に助けを受けることができ、退室時にはゴミは1階入口の分別収集箱に分別して排出してください。 客室の壁にはステッカーや風船を貼ると塗装が落ちることがあり、キッチン用品は使用後に洗って乾燥台に乗せてください。 お水は1階のエレベーター横のドリンク冷蔵庫をご利用いただく必要があり、愛犬の排便のための排便パッドが備えられております。 ズワイガニとベニズワイガニの持ち込みは不可能であり、すべての事項はお客様の快適な客室環境のために遵守しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "コステペンションのリニューアル工事はいつ完了しましたか？",
            "answer": "22年4月に完了しました。"
        },
        {
            "question": "コステペンションの客室の基準料金は何名まで適用されますか？",
            "answer": "すべての客室に2名基準料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "増員は何人まで可能ですか？",
            "answer": "増員は1泊当たり3万ウォンの料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時以降で、チェックアウトは11時前です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後の延長は可能ですか？",
            "answer": "延長をご希望の場合、1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、最大13時まで延長が可能です。"
        },
        {
            "question": "室内バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "利用料金は2人基準で15,000ウォン、3人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は建物の下に4台まで駐車できます。満車の場合は建物の左側にあるコンテナの隣の駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内にタオルは備えられていますか？",
            "answer": "はい、客室の引き出しの中にタオルが備えられています。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊する場合、どのような設備がありますか？",
            "answer": "愛犬同伴の際には愛犬座布団をご利用ください。また、愛犬の排便のための排便パッドも備えられています。"
        },
        {
            "question": "コステペンションのカフェは何階にありますか？",
            "answer": "カフェは1階にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に助けを受けることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時には案内室で助けを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "退室時のゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "退室時にはゴミは1階入口の分別収集箱に分別して排出してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で何かを貼ることはできますか？",
            "answer": "客室の壁にはステッカーや風船を貼ると塗装が落ちることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キッチン用品は使用後にどのようにすればよいですか？",
            "answer": "キッチン用品は使用後に洗って乾燥台に乗せてください。"
        },
        {
            "question": "お水はどこで利用できますか？",
            "answer": "お水は1階のエレベーター横のドリンク冷蔵庫をご利用いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニやベニズワイガニを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "ズワイガニやベニズワイガニの持ち込みは不可能です。"
        },
        {
            "question": "コステペンションでは何を遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "すべての事項はお客様の快適な客室環境のために遵守しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 665
    }
}